Op mijn bezwaar te maken tegen deze retraite, hij nam ons mee naar een andere kamer met een diner-tafel voor 30, en in het rooster een verschroeide bladeren van een copy-book onder de korenmaat van steenkool-stof.
